食精之靈會唔會比人腰斬？？？？？？？

好似話人氣跌到尾二

套垃圾得d畫好睇
唔係畫師根本無人睇

一改鬼父即刻收皮

睇佢進度快左咁多似會腰斬

動畫都出左幾季
估唔到

加入爆衫愛情線就會返上頭幾位
不過jump=rubbish

jump近年紅邊套柒邊套
係咪要檢討下個方針

炒晒班編輯啦

個劇情同死神回合制有得揮

家下畫d野係編輯想睇多過作者想畫

用海狗嗰套 拖拖拖乜都死

一開始幾好睇
無啦啦搞乜柒鬼父返黎

鬼父呢段好撚討厭

永遠都係主角>挑機>新敵人>挑機>神級隊友幫手升lv>變態對手>挑機.....

世上有幾多個富奸 一般最多畫三年就技窮

Jump係咁上下
Tosh老師幾時先迷途知返

本身都好期待創真點溝大少姐
依家wfc 拖到無曬興趣

王道漫畫定律

友情努力勝利

呢條JUMP方程式食左咁多年乜都夠啦

前段有女主田所惠carry
後段夾硬cut戲份即刻成套野走下坡

轉做里番咪拯救到人氣囉

係做長番就做校園生活啦屌你

劇情勁無聊
一大推食物嘅字詞
完全係飛黎睇

幾好睇WO

而家煮野食煮得太快
女木島兩場都cut曬
田所劇情好過大小姐
但又夾硬cut走

我成日覺得惠先係女主角 係咪溫柔嘅都唔配做主角

圈中華一番一出，呢套差唔多可以收得皮

中華一番咪又係垃圾

呢套野真係垃撚圾，
其實比賽又唔公平，
你話呢種煮法好食d，
又唔係個個都係咁認為，
劇情真係冇得講，
主角光環，
啲食客先on9，
根本就係買肉吸引小學雞。

垃圾

惠

其實jump係咪仲用緊果套明顯過時既雜誌內附名信片去計啲漫畫受唔受歡迎, 有無電子化到?

田所惠都有人吹奏

應該比人斬緊,無啦啦出聯隊食戟打大佬,感覺有D似之前美食的gay佬無啦啦打BOSS咁斬法

佢學園祭完唔出鬼父,做創真打遊戲王應該會好過依家好多

抽第八席個陣我覺得好好睇
點知突然間出左鬼父就唔知做乜9
悶到冇再追
講真我只係想睇主角一步步升lv慢慢上到做top

而唔係回合制食㦸同乜春野革命

自
九席先啱

屌好亂
係八席呀

太悶啦
佢打十席打到龍膽之後已經飛住睇

冇刻畫主角既成長
太多多餘配角
千篇一律既爆衫

佢一係就拿拿聲講佢老豆同老母
一係快快手完左十席 比主角拎個十席位再講佢點係學校玩野
唔係就等收皮
明明可以畫得好睇d
講佢去外國玩比賽比Gordon ramsey屌下其實都已經好好睇

鬼父開始唔知佢做緊乜撚7野
人物又多 好撚垃圾
早D CUT左佢罷啦

最on9係由爆d女衫變左爆d男衫
完全浪費左tosh

鬼父真係玩死人
一路慢慢打上去仲好
到最尾先搬鬼父出黎都未遲
而家咁樣格硬黎根本好難寫主角贏到十傑
跳得太快

鬼父一出場果幾PART簡直就係破壞哂前面既感覺
咁撚冇常識既野都可以發生到

食戟都可以玩收買 咁撚容易就破壞哂成個體系
十傑罷免又係ON9 權力邊可能大到罷免上級,就算可以都冇理由6比4就可以代表哂成個"十傑"既意見

作者應該好撚後悔出鬼父篇
好似之前咁普普通通學下廚藝呀搵人比試下呀整d比賽呀咁咪幾好
係都要學人出d乜撚野政變劇情
結果衰撚曬
搞到而家好似趕收尾咁要仲係一年級既主角方越級挑戰打十席

明明以前動畫化個時如日中天到癲 點知年幾2年後講緊比人腰斬

傑

有乜問題 根本好多人睇漫畫就係睇啲現實做唔到既野
所以呢啲所謂友情公式打怪升lv後宮先會咁受歡迎

作者:玩大左

鬼父出場前,呢條式冇咩大問題

最新嗰季啲畫風好撚柒又悶但劇情快到on9
已經想棄劇

太慢 係咁拖

下集動畫就係見證主角點樣係無賴既規則之下唔合理地強行贏十傑 當初真係睇到我唔知講咩好

本身比下賽挑下d十傑都ok
唔知做乜鳩要整個鬼父出黎玩政變
個劇情又柒下柒下咁
眼高手低

我自己係食戟收買果度一出就棄左，估唔到而家被人腰斬

佢而家劇情都唔知拖左幾撚耐

毒撚現實沒朋友 --->主角好多朋友
毒撚現實出身普遍 --->主角老豆老母有勁/主角有屈機才能
毒撚現實克服唔到困難 --->主角不斷克服困難

咁岩有買早幾期 可以用圖片答你
不過食戟都斬好可惜 其實可以仲可以講好多野 鬼父篇唔知點解覺得編輯問題大於作者..

一開始睇佢整野食有晒根據咁
食完會高潮爆衫都幾好笑
套野後面越黎越拖，寫埋個鬼父on99咁

去到海

其實鬼父篇係冇問題
重點係拖得太耐
果陣合宿
挑小次郎
甚至學園祭都好有趣
一係就學佢師父套湯搖莊行tolove風格

作者果陣暗示編輯話要咁改
e個年頭有幾多可以企硬先得架

十傑+鬼父出場果陣已經棄左

我情願佢打輸 同佢老豆咁出去學野
好過而家贏得一D說服力都冇

無啦啦出件鬼父唔知做乜

個編劇真係垃撚圾

政變on9

Jump好睇嘅漫畫次次都係因為啲編輯搞到變垃圾/糞作

原本王道咁慢慢升lv幾好睇，主角本身都仲未做到同級第一

個編輯真係去死好過

頭十次八次就好睇 睇得多咪覺老土 編輯部唔敢變革就真

唔爆衫真係浪費左作者畫功

其實好可惜
明明慢慢講創真點係3年入面上第一席會好好睇
而家出鬼父 主角隊贏左都唔知仲有咩好講

本來睇住主角一路成長一路慢慢挑戰十傑

點個鬼父出來個劇院即刻膠到....

同咩彈珠人，爆旋陀螺玩到救世界一樣咁低能，垃撚圾

打麻婆豆腐果陣中好好睇 無啦啦超展開做咩
睇黎呢套都係行返死神條舊路

咁樣贏法都冇問題咩
對同級生都仲話,挑十傑好似挑普通人咁
人地王道漫打BOSS都去升升LV先,佢就直接挑機

搞到十傑好兒戲同埋好廢,一年級都可以KO你

仲要煮完野攰到虛脫咁

CALL成班隊友一齊幫手

除左巨人，其他漫畫都拖到仆街

利申： 仲追緊賭博默示錄

又一套jump方程式下嘅犧牲品

究竟有邊本jump作品有個good end？

鬼父出左之後每樣野都冇常理可這
你老味早排吹撚到煮個飯用哂d體力

殺老師

我覺得對第八席已經有啲over，跟住再出鬼父真係好撚on9，可能作者或者編輯覺得同級比賽又打左又唔想太快升上二年級同好行咁出海外比賽之類，所以出個鬼父政變黎反高潮，但係作者又控制得唔好搞到宜家咁撚on9，但其實好行咁出個海外比賽或其他學校交流戰都可以繼續寫落去。

企唔穩跪低果下笑到pk

2男1女評判爆左半年衫 你唔悶我都悶
邊撚個得閒睇佢煮飯😓

作者係時候返去畫H漫喇

當你以為特登比葉山贏主角
一句必殺料理就搞掂已經好離譜個陣
點知後面仲on9

最on9係為左谷田所戲份，冇哂其他角色戲份（黑木場、成個極星寮、秘書子）
不過谷極都唔起

愈來愈悶

我由鬼父出現左無耐就棄
真係難為佢地度埋d咁差既橋

你講果樣
獵人都好似岩用啵

大快出鬼父 太快打十傑

編輯萌田所 意為全世界都鍾意

最新個集又拎村姑黎祭旗
舖左成幾集出動埋四宮小次郎,村姑個乒乓人格諗住贏鳩硬
又黎強行1比1
食屎啦jump公式我屌你老母

爆漫王

好似話提供食譜個老師好冧葉山所以叫作者比佢贏
不過其實成個秋選除咗呢part其實幾好睇
鬼父之後就咪提啦

同日式面包王比簡直係垃圾

其車秋選比葉山贏冇咩問題，下下都主角贏，你唔悶我都悶啦。
我覺得秋選篇反而係最好睇，配角啲比試好多都估唔到邊個會贏，半決賽以為主角贏硬個陣又整個平手，變成三人決賽
家陣鬼父篇最後主角隊唔贏，我成本jump食落肚都得呀

自從佢出左鬼父之後就無再睇,好撚悶

其實本身都已經唔係話好好睇 次次都爆衫爆衫 睇一百集都仲係賣爆衫 你唔悶我都悶

你要比佢嬴冇問題 但唔好咁牽強
打美作你明知主角實嬴塔克米實輸咪一樣好好睇睇
仲有講撚到明D評審應該係專業 但又整個人比唔到分
彈個三人決賽出黎 最後呢三人組冇撚用既
咁不如比村姑塔克米三人決實唔撚好
森崎個時幫到出晒面 而家有個女就WFC
呢篇主角隊嬴就唔洗講
但幸平係唔係嬴到尾就唔一定
我覺得仲想做落去應該安排一色執死雞
成套野最好睇就係幸平幫村姑打四宮

鬼父篇的確寫得幾差
完全係為左諗個方法可以畫龍膽同繪裡奈夾硬加快劇情

繪裡奈掛名係女主角，但頭3/4篇幅都係田所做女主角，想扶返正又夾硬鏟哂極星尞班女嘅戲份，肉魅秘書子次一級俾人打爆都算，黑木場同愛麗絲都係畫一格就話佢地輸左就實在太on9，愛麗絲雖然首輪就輸俾藥王，但話哂都係分家點會咁廢，定係嫌分子料理太難設計所以索性唔寫?

黑木場話哂都係三強，藥王同葉山都已經係第十席水準，但結果係藥王同佢兩個老婆+美作有得挑機，自己就要坐監，冇腰斬的話睇怕之後都係變左新柒番谷

好地地慢慢俾藥王開下後宮咪好，學校入面有鬼父呢類人物出現係遲早問題，但劇情搞到咁編輯好大責任

為左畫龍膽，司，繪裡奈，秋祭堆角色變哂condom

封神演義
劍心
銷量差嗰幾年反而堆頭排作品多數都有善終

火影唔計死唔斷氣咁出套敗家仔都算完得好好睇睇嘅

銀魂本來唔會爭第一嘅都就來變地底泥，集英社近呢兩年發生咩事

開頭睇爆衫係有趣
但係爆極都會悶
個作者唔知係咪基過幾話就有男人爆衫
我要睇女爆衫囉屌你

寧願佢畫多d日常 出女好過

依家個劇情根本係城一郎vs鬼父既69期內戰

唔講畫我覺得四宮個外傳好睇D

編輯問題最大
死谷田所

由一開始都已經唔睇好 肉番必須死

唔知點解我覺得呢套野附田好似冇乜主導權咁
又畫師嘅威能、寫食譜個喜好、編輯嘅主張
所以而家個發展好難怪晒作者
原本喺對第八席久我係作幾好，之後一出鬼父
藥王同第八席嘅對決好似變到可有可無咁
前後唔通順 好似變咗兩個故咁

肉得過湯搖莊？

漫畫係垃圾
但係動畫頭2季都幾成功
海外真係好多人都有睇

最好睇真係實地研集
四宮

係 最好全集爆足17頁衫 爆足100集 咁就最好

十傑可以DQ總帥無問題，因為佢話十傑最大，但問題係之後總帥咩都唔洗做就可以DQ三個十傑，根本唔合理

我都唔記得係點DQ
飛黎睇

jump=垃圾是常識吧

多數決
鬼父控制左五個十傑，鎖左繪裡奈

話時話我都唔記得一色久我女木島點俾人DQ

劇情唔係重點囉
重點係而家得返D仔爆衫 d女做哂花樽

係控左六個，你唔記得點DQ好正常，因為鬼父就係一句你地唔再係十傑就完左

睇中華一番啦

問題再在於係"罷免老頂"呢種投票,都只係僅僅多一票就生效
仲要轉頭踢埋出局

權力架構係0 點解可以運作左咁多年

係囉
慢慢有活動打上去十傑咪幾好

而家漫畫好似做緊成堆人車輪戰前三席 真係痴線

磨體力

喔索媽子

Soma kun

淨係才波已經丁死人

鬼父未出之前仲會期待下D食物有咩花式煮法
而家有D遊戲王印卡咁既FEEL 佢話乜就乜

鬼父真係跳得太快，搞到班一年級生挑得贏十傑勁唔合理，起碼都等班友升高二先挑十傑啦，尤其主角冇咩天份又整開平民野食輸在起跑線都屌打六席真係好唔合邏輯
繼續寫田所同創真好過啦，為左寫女主無啦啦劇情大暴走都on9，搞到黑木場葉山愛麗絲秘書子都變埋佈景板真係趕客

之前人氣一跌就會拎返佢老豆以前d故事黎講

黎緊應該會拎佢老母黎講

作者新人
又換左責編
而家的劇情根本唔掂
只係靠畫風頂住

做下學園日常
咪唔會講到咁囉

校園祭咁好題材又搞撚到屎咁
鬼父又on99
最高質真係秋季選拔之前
好睇到仆街 又熱血
之後又無啦啦彈咁撚多個角色
又變埋回合制 咁急做乜撚野

大小姐專心係封面做女主咪算, 而家夾硬推佢出黎佢D劇情背景又唔吸引

兩個都揸唔到棋
不如出返肉魅 秘書子

研習果陣應該係諗住捧秘書子
點知之後冇哂戲份

還我秘書子

秘書子同肉魅呢D都係完左自身劇情就同極星個班一齊做路人
田所就一路有劇情, 同男主一齊成長

成？邊忽成

摺咗佢畫番h漫算鳩數喇

收買食戟審查員真係笑撚左出黎
個咩食戟局廢撚到

秘書子係用來接近大小姐，用完即棄

十傑會比人DQ先最on9
唔通啲其他人夾份就可以DQ一,二席咩
然後又可以求其他搵幾條友加入返十傑就算
之前又講到全校最勁先做到十傑,但新加入嗰三個十傑就明顯廢過原十傑
鬼父開始啲設定根本亂尻咁黎